為年青手足找一安生立命之地區!!!!!

四中全會帶來中央強硬對香港的信息,有能力人士(如李嘉誠)可否為香港年青人在海外找一小島作為 一個安身立命地方呢?(可眾籌)